V形反彈中

目標30000點

...燈到